一人一次最誇張冇記性既經歷

柯完屎唔撚記得自己柯過屎
沖完廁著返條褲行左出去過一陣feel到濕濕地先記起

條女同我講有咗Bb

叫雞唔記得俾錢

你叫雞有俾過錢？

戴住眼鏡搵眼鏡

日日都會發生

冇記性到唔記得左最誇張冇記性既經歷

今朝先發生過

以為唔見佐隻AirPods 原來自己帶緊

讀大學嗰陣
攞完roommate污糟底褲打丁
射完肚餓去左買野食
條底褲就咁放左喺床到
佢翻到黎問我點解會喺我張床到

我地就黎拍左三年拖

食飯冇俾錢
去買野果陣打開銀包見到d錢冇少過先發覺

喺便利店攞完支嘢飲話轉頭畀
轉頭就唔撚記得咗了

中學chem 要做lab
個啊sir話個實驗好講記性 如果冇記性就會好危險
咁佢叫咗我同另外一個同學出去幫佢手
結果佢連我地個名都記錯埋 最後仲玩到爆炸

好多資訊

返去俾？

返到學校先記得無咩書包，跑返屋企再返學

我係中學教chem
有次做lab 同啲學生講個實驗好講記性 如果冇記性就會好危險
啱啱一開波個陣我開咗本生燈個煤氣掣又唔記得點火 好彩有個好心同學提我

見佢咁醒目於是我叫咗佢同另外一個笑得好開心嘅同學出嚟幫下手
不過我連佢地兩個名都記錯埋 最後仲玩到爆炸

係咪返緊工？之後有同事幫你俾咗？

試過食完多左錢

試過唔記得自己出門口前有冇鎖門，同熄電制，搭咗個站就跑返屋企，點知係熄曬電制同鎖咗門

朝早返工，上身著完shirt 同打完tie，就出門口
落到大堂先醒起下半身係孖煙通

去泰國
去到機場臨上機先醒起唔記得帶泰銖

比完條鎖匙人哋仲喺度搵鎖匙
我點知原來俾咗佢 完全冇印象 斷咗片咁樣樣

試過洗頭 落完護髮素 唔記得沖
出街比人奇怪目光 先醒覺

周星馳

以為自己係女 點知係男
冇記性

係
柒咗

帽事既

Hehe

GAY

考dse冇帶準考證

我真係見過仲要係中文聆聽
佢玩撚猿

冇事其實
淨係叫你留低簽張紙就完
利申事主

沖涼洗完頭 會唔記得有無洗過 再洗多次

渣電單車唔記得帶頭盔, 乜咁涼爽

你咪係我同學周星星

唔記得左

沖完涼抹完身
先醒起未沖頭成頭泡

朝早番工，入到lift發現無帶口罩

搵眼鏡 搵左15分鐘先發現自己帶緊

差唔多
落洗護髮素沖完個身
走去乾身

唔記得自己電話號碼

「資訊量太大」其實係咪來自中國？

無記性唔記得自己有老人癡呆症

洗完牙行出房直接行出門口走咗 好似差唔多落到地鐵站先醒起無俾錢 急急腳走返上去

好叻呀你

我都試過一次

打飛機唔記得射精

原來黎自涼宮春曰

訓醒打左比女朋友
掛住佢 點知原來唔記得已經分左手

最後點？

唔記得戴口罩 行左成條路俾人望住先醒起 即刻跑番屋企

唔識

我調番轉
放學唔記得孭番書包番屋企
就咁放咗喺locker出面
到我醒番起個書包已經不翼而飛
揾校工同老師幫手
最後都係揾唔番

好撚gay

唔記得了

出世個陣上帝比我簡30cm大JJ定超強記憶力

我唔記得咗簡咩

書包都偷，佢都幾認真向學

喺外國讀書
d學生番學都唔係求知識嘅

返緊學臨到學校門口先發覺唔記得拎書包

唔記得約咗條女

係屋企打咗全日機

做一個好需要記性既實驗個陣
唔記得熄bunsen burner
搞到周星星同學變左爆炸頭

曲線廣告

絲打幾歲？有冇叫仔女陪你驗下有冇老人痴呆？

唔記得咗

有次同呀爺去左個星球
入面有好多Aliens 會吸住人個頭然後控制佢嘅思想同行為
巧恐怖
之後我同呀爺係架飛船上面用「雷射槍」（唔係筆）射撚爆曬佢地
好撚爽yy
之後 「fit」一聲就飛翻地球鳥
因為玩到忘曬形

竟然唔記得 原來漏左家姐係個面!! 屌!

嚇到我同呀爺鼻哥lone都冇肉 即刻飛翻去接佢

（爭啲比家姐打撚死）

利申 一早叫佢咪撚跟黎 好嘅女人唔好嘅累人

事前唱咗錢去旅行 放咗喺條女個手袋
去到以為冇唱錢 完封不動咁拎返嚟

後數？

Season 4

有次傾緊電話，之後係咁摸個褲袋
最好笑係，我仲問我個frd：我個電話呢？

唔記得咗我入嚟個post做乜

唔記得有冇食晏，之後再叫多次外賣，跟住送到嚟個外賣仔問我”你唔係食咗喇咩？”

同我一樣

唔記得咗自己原來冇女

唔記得呼吸

戇鳩鳩

望住個通訊錄 唔記得自己條女係邊個no.

好Sad

柯完尿唔記得拉拉鏈 周街走

中出完條女後同我有成個幾月冇黎M
嚇到我標哂冷汗深夜都訓唔到

第日訓醒唔撚記得如常生如

到2星期後話終於黎M
我先記得佢之前講過冇黎

大家都覺得興奮過中頭獎
為咗慶祝
繼續中出

去日本第一日同最後果日拖住個gip行街
試過3次食完野or買野比完錢唔記得拎走個gip
3次都係返返去鋪頭即刻有staff認得我比返個gip我

試過試完科學堂 唔記得除返副goggle就直接出咗lab 之後俾成班高form望住先知

去機場唔記得帶護照

食藥唔記得自己食左又再食

較鬧鐘冇寫內文響左都唔知要係要提d乜

着背心落街唔記得戴番bra

我做保安既，有次公司鬧鬼 之後屙緊屎有隻手係屎坑伸出黎 我嬲嬲地叫佢幫我聞左佢，點知出到去唔記得原來自己無聞屎

我都係，個陣記得無射到入去，條女話我有所以先有左，仲話疫情完左好拿拿林結婚，我居然咁都唔記得都有既

放工行到提款機面前唔記得密碼.
明明日日都用緊張卡...嗰日就好似條筋斷左. 唔記得.
返屋企冷靜左幾個小時先諗到

扮咩呀你，明明果個係我

台灣環島住民宿退房唔記得還鎖匙，
踩左半個鐘單車先發現，
又踩返去還

海外提款

唔記得戴口罩

我以前遇到神燈
佢比左兩個選擇我
一係大j記性差
一係細j記性好
但我唔記得果時簡左乜野

1997年出世，今年我仲以為自己係23歲

但我次次都戴避孕套........

上一秒先諗住去google search d嘢 下一秒撳入去就唔記得上一秒想search乜

我無戴

一個月漏一次遮

唔記得咗.......

點解可以食完多咗錢

試過

唔記得戴bra出街
仲要搭左幾個站車先記得

出街唔記得咗帶口罩，上到車見到人哋個個帶曬口罩先記得

飛釘

噚日唔記得覆post
返嚟覆返

哇屌多謝你 你唔講我都唔知添 唔該唔該

啱先覆post唔記得咗寫埋經歷

覆覆下post 唔記得想打咩

Gay但係祝福你

屌 啱先覆post又唔記得咗寫埋經歷
依家寫埋
有次唔記得幾時 咩事 唔記得做咗咩
好誇張 唔記得咗

拎住個電話諗住聽歌 以為自己帶住個AirPod
點知原來一直係褲袋 個電話係咁connect唔到個耳機
以為個耳機壞咗諗住除落嚟睇下點知一摸發現隻耳乜都冇戴

放學番屋企訓左陣教
見到7點以為朝頭早，即刻著番校服
再望番個窗，點解咁黑

好似唔係無記性，是但啦

做咩姐你？
就算係又點？
低能討論區識人又唔俾約扑野又唔得 提牌子名都唔得？

冬天

把聲勁溫柔

經常性

食霸王餐打埋劫又唔記得左

入lift唔記得禁制
但部lift又真係上去
開門發現個格局唔同左
嚇到我以為去左異度空間

我做緊學生個時成日都係咁 唔知點解
如果六七點醒左會以為係朝早要起身返學

試過出門口入lift猛禁返自己身在個樓層 仲一路禁一路諗點解度門仲開住 個制又唔著燈

前排撞親個頭失咗憶，有日唔記得自己失咗憶，就記得返晒啲嘢

無着鞋岀門口，去到㩒lift位先記得

我入到黎..........

話說有人畫公仔畫出腸
點知唔記得咗個個都聰明過佢
結果嗰啲人變咗柒頭

同男友9行入左u記，拎左個籃行，然後一路傾計一路喬住個籃出左去

細細聲重複咁講

成日都係咁

本身諗住拎對污糟襪掉落洗衣機
但最後掉咗落垃圾筒

我都試過，過咗幾日都唔記得，去咗分行搞忘記密碼，到寄咗新密碼黎，去atm撳錢，身體又好自然咁撳咗舊密碼

同你一樣，放學返屋企瞓覺，瞓到一半老母係咁搖我。望下個鐘7點幾，加上佢係咁搖我，以為我就嚟遲到，原來佢係問我啲濕碎野，嚇撚到我心肝仔卜卜跳。
有時星期六放假但九點幾醒，以為我又要遲到

我都成日係咁

點知圖都無張...

唔記得買左朗豪坊戲院既飛
但係去咗百老匯戲院比飛

搭小巴話落車比
點知到站落車都冇比

出世嗰陣時嘅嘢你都記得

中學着冬季校服
因爲天寒地凍，所以朝早起身笠咗校服上身（恤衫同冷杉）先，然後出門口前換返着校服褲，咁就唔會咁凍。上身件冷杉會遮住條褲嘅一部分，所以成日都冇爲意自己原來冇拉褲鍊

於是，當我覺得熱時，除咗件冷杉，就出事鳥

沖涼搽完梘沖乾淨啲泡後，轉個頭會諗頭先搽左梘未，於是又再搽過梘

睇錯誇張嘅性經歷

搭緊巴士返機場果時唔記得帶禁區證 , 要掉頭返屋企攞

我好似知你邊個

你啊爺知唔知邊個先係你真老母

最誇張嘅性經歷

一起身唔記左自己喺邊個咩身份，過左幾秒先記得

約左朋友唔記得訓左

做實驗 最尾爆炸

嗰集好睇

試過煮完兩碟野，拎一碟入房食，唔記得另外一碟放左喺廳，食完洗埋碗先發覺漏左一碟未食

咪算好
我第二朝先發覺碟嘢仲喺微波爐入面

Rick and morty

最誇張冇記性既經歷？
唔記得左老豆姓乜

真事
一路玩電話 一路屙屎 之後去完
唔記得左抆
最搞笑係 之後啊媽去廁所 見哂冇廁紙 之後問我用咩抆...
我先記得抆番

幾 deep

我食30 埋單比左50 佢找錢掛住同第個吹水 之後找左3張廿蚊比我 我又冇為意 過左陣睇下銀包好似多左錢

去旅行到checkin先記得要check passport exp date

習慣洗頭洗兩次，沖到第二次水，唔L記得洗到第幾次突然斷片，後尾再洗多次 diu

日常生活好多 但一時間醒唔起

同fd行街 叫佢等我一陣 我上一上某個商場ge舖頭拎一拎野 之後一齊食野
我拎完直接走左搭左四個站先記得自己原來同佢行緊街

係咪ok?

唔記得自己唔記得自己唔記得自己唔記得啲咩

竟然仲記得樓主係羅馬fans

以為自己成個月冇黎m 點知月頭已經黎左

用完condom 唔記得掉 放咗係枱面就同男朋友出街
阿媽之後返到屋企 我先記得未掉
叫我男朋友跑上去掉 點知已經冇咗嗰condom

柯完尿唔記得忟直接著左褲

我都試過仲要考ict之後要留低寫report

唔記得朋友叫咩名

是咪強迫症

記錯dse考試日子 去到聽唔到自己number 再睇番準考證先知7咗

細個跟老母去支那旅行 過海關突然失憶唔記得自己叫咩
勁驚佢以為係假證 唔比我過

你話呢個實驗冇咩會好危險話？

戴con托眼鏡

拎住部電腦返學 中途鞋帶甩左 放低左電腦綁返
兩手揈揈咁搭車 返到學校坐低先發覺無左部電腦

唔知

行完街上小巴
先記得自己揸左車

食完嘢忘記畀錢

食完野諗住直走，比侍應截住，同我講出面十幾條友招呼你呀！

睇完你之後我都唔記得咗密碼

上一秒入房拎野 下一秒唔記得想拎咩

10/10

Er...
唔係...
係7-11

我都試過類似
但係係校服
上身着完 着埋打底褲
岀到門口feel到涼涼地先發現冇着裙

我係去到先換
冇咩問題姐

ＯＴ幫個病人做完手術好撚攰，準備除袍換衫返屋企嗰陣第二助手衝入黎話唔見咗把手術刀...問我有冇機會漏咗喺個病人身體入面，嚇到我仆街

讀中學個陣發生嘅 當時岩岩入秋涼涼地 所以全日都着住件冷衫 差唔多放學個時熱熱地就除左件冷衫 嗰陣我行左入課室搵呀sir 一打開門佢呆左望住我 我又無諗d咩同佢講左幾句野就走左 點知行行吓個陣覺得點解心口會有粉紅色影嘅？仆街一望落去心口到先知自己心口個排䄛無撚扣過

Dse記錯考試日子

唔記得log out facebook就like左141 d囡囡

成頭精

唔記得啦喎

who am I !

咩餐廳黎？

你個病人叫傑克？

唔記得咗入黎想講咩

所以你打打下就停咗？

唔記得自己幾多歲，次次都即刻計

我依家都開始係咁

好耐之前已經係咁，有次同個鬼佬傾計，
佢無啦啦問我幾多歲，我即刻窒左，
好尷尬

咁佢有咩反應？

Blocked

唔記得去考試，搞到defer

等緊星期日出新

扒房

去日本旅行，架飛機一離開地面果下先醒起D日元仲放係床頭。要落機即刻開海外提款

頂 睇錯「要即刻落機開」
仲以為你假膠

咁要好似強國人咁自己拉開機倉門

明明要dump垃圾 點知攞埋袋垃圾入lift